將軍澳跨灣連接路預製雙拱鋼橋運抵本港

將軍澳跨灣連接路預製雙拱鋼橋運抵本港
2021-02-16 HKT 18:39

"將軍澳跨灣連接路的預製雙拱鋼橋運抵本港，早上進入將軍澳灣，將於稍後在橋墩位置安裝......

......將軍澳跨灣連接路橫跨將軍澳灣，連接將軍澳東南部和將軍澳—藍田隧道，亦會連繫調景嶺和將軍澳市中心。項目預期於2022年竣工，屆時往返將軍澳東南部和九龍將更為便捷，亦可分流環保大道及將軍澳市中心一帶的交通。 "

咁又點

支那製造小心